[
    {
        "question":"Was sind natürliche Zahlen ?",
        "answer":"Natürliche Zahlen sind alle Zahlen, mit denen sich Anzahlen ausdrücken lassen. 1, 2, 3 (0 gehört nicht dazu)"
    },
    {
        "question":"Was sind Ganze Zahlen ?",
        "answer":"Sind Zahlen ohne Nachkommastellen aber auch mit der 0 und - Zahlen."
    },
    {
        "question":"Was sind rationale Zahlen ?",
        "answer":"Das sind sämtliche Zahlen die durch die Division zweier ganzer Zahlen gebildet werden können."
    },
    {
        "question":"Was sind reelle Zahlen ?",
        "answer":"Sind Zahlen mit unendlich vielen Nachkommastellen ohne Wiederholungen. zB: pi, e, oder Wurzel(2)"
    },
    {
        "question":"Was sind komplexe Zahlen ?",
        "answer":"Die komplexen Zahlen enthalten alle reellen Zahlen plus die imaginäre Zahl i."
    },
    {
        "question":"2 hoch 0 ?",
        "answer":"1"
    },
    {
        "question":"2 hoch 1 ?",
        "answer":"2"
    },
    {
        "question":"2 hoch 2 ?",
        "answer":"4"
    },
    {
        "question":"2 hoch 3 ?",
        "answer":"8"
    },
    {
        "question":"2 hoch 4 ?",
        "answer":"16"
    },
    {
        "question":"2 hoch 5 ?",
        "answer":"32"
    },
    {
        "question":"2 hoch 6 ?",
        "answer":"64"
    },
    {
        "question":"2 hoch 7 ?",
        "answer":"128"
    },
    {
        "question":"2 hoch 8 ?",
        "answer":"256"
    },
    {
        "question":"2 hoch 9 ?",
        "answer":"512"
    },
    {
        "question":"2 hoch 10 ?",
        "answer":"1024"
    },
    {
        "question":"2 hoch 16 ?",
        "answer":"65536"
    },
    {
        "question":"2 hoch 24 ?",
        "answer":"16.7 mio"
    },
    {
        "question":"Was ist die kleinstmögliche Einheit für Daten?",
        "answer":"1 bit ist die kleinstmögliche Einheit für Daten "
    },
    {
        "question":"Wie viel bit ist ein byte?",
        "answer":" 1 byte = 8 bit"
    },
    {
        "question":"Wie viel byte ist ein Kibibyte?",
        "answer":"1 Kilobyte = 1024 byte oder 8192 bit."
    },
    {
        "question":"Wie viel Kibibyte ist ein Mebibyte?",
        "answer":"1 Mebibyte = 1024 Kibibyte oder 8.388.608 bit. "
    },
    {
        "question":"Wie viel Mebibyte ist ein Gibibyte?",
        "answer":"1 Gebibyte = 1024 Mebibyte oder 8.589.934.592"
    },
    {
        "question":"Wie viel Gibibyte ist ein Tebibyte?",
        "answer":"1 Tebibyte = 1024 Gibibyte."
    },
    {
        "question":"Wie viel Tebibyte ist ein Pebibyte (Petabyte)?",
        "answer":"1 Pebibyte = 1024 Tebibyte."
    },
    {
        "question":"Wie viel Pebibyte ist ein Exbibyte (Exabyte)?",
        "answer":"1 Exbibyte = 1024 Pebibyte."
    },
    {
        "question":"",
        "answer":""
    },
    {
        "question":"",
        "answer":""
    },
    {
        "question":"",
        "answer":""
    }
]